各位巴打絲打入黎聽下首歌 一個都不能少！！！

數 讓我數
在最艱難時候 誰曾伴我渡 待我好
若有恩必須報 這夜讓我數 以便來日報
才明白誰 不管早晚 有幸若同路
都改變彼此氣數
年月裡
有人扶我 有人攔我 也造就我 所有突破
當時如果 通行無阻 怎去鑄造 今天的我
一起擋雨 各自渡河 路人熟人 同樣有恩
少一位也不可
沿途
有人來吻 有人來鎖 都影響我 繼續做我
一場人生 可能如此多
未寫好 的結局 留待你 像彩蛋 分散著 給我
他 待我差 亦算不遺餘力 來強大我吧
沒有他 像你這種天使 會輔助我嗎
每個壞人亦 做過好人吧
如若計分 請相加
原來
有人扶我 有人攔我 也造就我 所有突破
當時如果 通行無阻 怎去鑄造 今天的我
一起擋雨 各自渡河 路人熟人 同樣有恩
少一位也不可
沿途
有人來吻 有人來鎖 都影響我 繼續做我
一場人生 恩人如此多
是鋪天 跟蓋地 撩撥我 萬千的 昇與墮
如若要 答謝誰 上半生 早滿座
新故事 留待你 像彩蛋 分散著 給我
你 贈我美好的意外
明日 讓我繼續傳開
給有緣 相交的 每個

香港人 加油！